「提款機」股市話插就插

其實有冇人預計到果日突然勁插10%以上
岩岩睇番97同08年都係冇先兆暴跌，前一日買左call果d真係仆街，睇完都覺得恐怖
正股大藍籌都可以插一成幾，
有冇人好驚奶野

驚就唔好玩

之後唔會升返?
宜家我先2X歲 驚條毛 班大戶夠我長命?

真係冇先兆咩？

真係夠，大摩1935年出世，細摩1799年出世

事後孔明大把

力場熄機

升左就會跌
跌左又會升
時間問題姐
不過我呢啲細膽鬼就無買啦